GAI好地地咁比人cut曬d鏡頭

張敬軒又係咁 GAI又係咁
大陸個唔知咩局係咪全家食屎架